今日熱到咁 記得玩水 幫警察叔叔降溫

兜頭淋 一定好爽

係大埔既手足記得幫手補充水份

咁熱件衫濕哂一定好爽

玩火助長中共氣焰 要用水

過去食雪糕